男士嚟講，報瑜伽班需要著現代褲嗎？

我驚到時會現袋

seed呢番號呢？

著後現代褲就唔驚，做完先現袋

比較想知有無格架？

Pish